中國，眾望所歸

全世界等一個國家仆街，而呢個國家唔係侵略緊其他國家，真係難得